如果口號升級有冇得唸

Stand with freedom of speech
Fight for human right

如果用類似既標語，明確地同鬼佬講我哋想保護既嘢喺言論自由會唔會好啲？
我唸有部份人聽到stand with hong kong 會唸做乜尻
咁直接啲同佢講？